龍珠超OVA 布洛

之前公佈既撒亞人祖先既片
同布洛新個張圖件衫完全一樣
係唔係姐係會改設定布洛=撒亞人祖先??
我old news 得好緊要唔好屌咁入唔該

貼埋之前條片先

又係佢，由我小學睇到佢而家佢都仲有得擔正

我一直以為係兩套黎
但係jump 依到寫到明係映畫版布洛之姿